\documentclass[border=1mm]{standalone}
\usepackage{amssymb, amsmath}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{tabu}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{threeparttablex}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{makecell}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{xcolor}
\begin{document}

\begin{longtable}[t]{>{\raggedright\arraybackslash}p{8em}cl}
\caption{\label{tab:unnamed-chunk-2}Altersfreigaben und ihre Bedeutung}\\
\toprule
Bewertung & Altersfreigabe & Beschreibung\\
\midrule
TV-Y & Für alle Kinder & Für alle Kinder im Alter von 2 bis 6 Jahren geeignet\\
TV-Y7 & Ab 7 Jahren & Enthält milde Fantasie oder komödiantische Gewalt.\\
TV-Y7 FV & Ab 7 Jahren mit Fantasy-Gewalt & Enthält Fantasy-Gewalt, die kämpferischer ist als TVY7-Programme.\\
TV-G & Für alle Altersgruppen & Für Zuschauer jeden Alters geeignet. Keine bedenklichen Inhalte.\\
TV-PG & Ab 10 Jahren mit Elternaufsicht & Vorgesehen für jüngere Kinder in Begleitung eines Erwachsenen.\\
\addlinespace
TV-14 & Ab 14 Jahren & Für Jugendliche ab 14 Jahren in begleitung eines Erwachsenen. Kann intensivere Themen oder Sprache enthalten.\\
TV-MA & Ab 17 Jahren & Für Erwachsene. Kann starke Sprache, Gewalt oder sexuelle Inhalte enthalten.\\
G & Für alle Altersgruppen & Für alle Altersgruppen geeignet. Keine bedenklichen Inhalte.\\
PG & Ab 10 Jahren mit Elternaufsicht & Einige Inhalte könnten für jüngere Kinder ungeeignet sein. Elternaufsicht empfohlen.\\
PG-13 & Ab 13 Jahren & Für Jugendliche ab 13 Jahren. Kann mildere Gewalt oder Sprache enthalten. Eltern werden gewarnt.\\
\addlinespace
R & Ab 17 Jahren & Für Erwachsene. Kann Gewalt, Drogenkonsum oder starke Sprache enthalten.\\
NC-17 & Ab 18 Jahren & Nur für Erwachsene. Kann extreme Gewalt oder sexuelle Inhalte enthalten.\\
NR & Keine Bewertung & Der Inhalt wurde nicht bewertet. Zuschauer sollten selbst entscheiden.\\
UR & Keine Bewertung & Der Inhalt wurde nicht bewertet oder handelt sich um eine spezielle Version. Vorsicht geboten.\\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{document}
