% Options for packages loaded elsewhere
\PassOptionsToPackage{unicode}{hyperref}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}
\documentclass[
]{article}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\setcounter{secnumdepth}{5}
\usepackage{iftex}
\ifPDFTeX
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage{textcomp} % provide euro and other symbols
\else % if luatex or xetex
  \usepackage{unicode-math} % this also loads fontspec
  \defaultfontfeatures{Scale=MatchLowercase}
  \defaultfontfeatures[\rmfamily]{Ligatures=TeX,Scale=1}
\fi
\usepackage{lmodern}
\ifPDFTeX\else
  % xetex/luatex font selection
\fi
% Use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
\IfFileExists{microtype.sty}{% use microtype if available
  \usepackage[]{microtype}
  \UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\makeatletter
\@ifundefined{KOMAClassName}{% if non-KOMA class
  \IfFileExists{parskip.sty}{%
    \usepackage{parskip}
  }{% else
    \setlength{\parindent}{0pt}
    \setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}}
}{% if KOMA class
  \KOMAoptions{parskip=half}}
\makeatother
\usepackage{color}
\usepackage{fancyvrb}
\newcommand{\VerbBar}{|}
\newcommand{\VERB}{\Verb[commandchars=\\\{\}]}
\DefineVerbatimEnvironment{Highlighting}{Verbatim}{commandchars=\\\{\}}
% Add ',fontsize=\small' for more characters per line
\usepackage{framed}
\definecolor{shadecolor}{RGB}{248,248,248}
\newenvironment{Shaded}{\begin{snugshade}}{\end{snugshade}}
\newcommand{\AlertTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.94,0.16,0.16}{#1}}
\newcommand{\AnnotationTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{\textbf{\textit{#1}}}}
\newcommand{\AttributeTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.13,0.29,0.53}{#1}}
\newcommand{\BaseNTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,0.81}{#1}}
\newcommand{\BuiltInTok}[1]{#1}
\newcommand{\CharTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.31,0.60,0.02}{#1}}
\newcommand{\CommentTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{\textit{#1}}}
\newcommand{\CommentVarTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{\textbf{\textit{#1}}}}
\newcommand{\ConstantTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{#1}}
\newcommand{\ControlFlowTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.13,0.29,0.53}{\textbf{#1}}}
\newcommand{\DataTypeTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.13,0.29,0.53}{#1}}
\newcommand{\DecValTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,0.81}{#1}}
\newcommand{\DocumentationTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{\textbf{\textit{#1}}}}
\newcommand{\ErrorTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.64,0.00,0.00}{\textbf{#1}}}
\newcommand{\ExtensionTok}[1]{#1}
\newcommand{\FloatTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,0.81}{#1}}
\newcommand{\FunctionTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.13,0.29,0.53}{\textbf{#1}}}
\newcommand{\ImportTok}[1]{#1}
\newcommand{\InformationTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{\textbf{\textit{#1}}}}
\newcommand{\KeywordTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.13,0.29,0.53}{\textbf{#1}}}
\newcommand{\NormalTok}[1]{#1}
\newcommand{\OperatorTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.81,0.36,0.00}{\textbf{#1}}}
\newcommand{\OtherTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{#1}}
\newcommand{\PreprocessorTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{\textit{#1}}}
\newcommand{\RegionMarkerTok}[1]{#1}
\newcommand{\SpecialCharTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.81,0.36,0.00}{\textbf{#1}}}
\newcommand{\SpecialStringTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.31,0.60,0.02}{#1}}
\newcommand{\StringTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.31,0.60,0.02}{#1}}
\newcommand{\VariableTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.00,0.00,0.00}{#1}}
\newcommand{\VerbatimStringTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.31,0.60,0.02}{#1}}
\newcommand{\WarningTok}[1]{\textcolor[rgb]{0.56,0.35,0.01}{\textbf{\textit{#1}}}}
\usepackage{longtable,booktabs,array}
\usepackage{calc} % for calculating minipage widths
% Correct order of tables after \paragraph or \subparagraph
\usepackage{etoolbox}
\makeatletter
\patchcmd\longtable{\par}{\if@noskipsec\mbox{}\fi\par}{}{}
\makeatother
% Allow footnotes in longtable head/foot
\IfFileExists{footnotehyper.sty}{\usepackage{footnotehyper}}{\usepackage{footnote}}
\makesavenoteenv{longtable}
\usepackage{graphicx}
\makeatletter
\newsavebox\pandoc@box
\newcommand*\pandocbounded[1]{% scales image to fit in text height/width
  \sbox\pandoc@box{#1}%
  \Gscale@div\@tempa{\textheight}{\dimexpr\ht\pandoc@box+\dp\pandoc@box\relax}%
  \Gscale@div\@tempb{\linewidth}{\wd\pandoc@box}%
  \ifdim\@tempb\p@<\@tempa\p@\let\@tempa\@tempb\fi% select the smaller of both
  \ifdim\@tempa\p@<\p@\scalebox{\@tempa}{\usebox\pandoc@box}%
  \else\usebox{\pandoc@box}%
  \fi%
}
% Set default figure placement to htbp
\def\fps@figure{htbp}
\makeatother
\setlength{\emergencystretch}{3em} % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\usepackage{float}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{tabu}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{threeparttablex}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{makecell}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{bookmark}
\IfFileExists{xurl.sty}{\usepackage{xurl}}{} % add URL line breaks if available
\urlstyle{same}
\hypersetup{
  hidelinks,
  pdfcreator={LaTeX via pandoc}}

\author{}
\date{\vspace{-2.5em}}

\begin{document}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\CommentTok{\# Lade notwendige Bibliothek}
\FunctionTok{library}\NormalTok{(readr)}
\FunctionTok{library}\NormalTok{(knitr)}
\FunctionTok{library}\NormalTok{(dplyr)}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\begin{verbatim}
## 
## Attaching package: 'dplyr'
\end{verbatim}

\begin{verbatim}
## The following objects are masked from 'package:stats':
## 
##     filter, lag
\end{verbatim}

\begin{verbatim}
## The following objects are masked from 'package:base':
## 
##     intersect, setdiff, setequal, union
\end{verbatim}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\FunctionTok{library}\NormalTok{(kableExtra)}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\begin{verbatim}
## 
## Attaching package: 'kableExtra'
\end{verbatim}

\begin{verbatim}
## The following object is masked from 'package:dplyr':
## 
##     group_rows
\end{verbatim}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\FunctionTok{library}\NormalTok{(webshot)}

\CommentTok{\# Lade die CSV{-}Datei in ein DataFrame}
\NormalTok{file\_path }\OtherTok{\textless{}{-}} \StringTok{"../1\_Datenset/ursprüngliche/netflix\_titles.csv"}
\NormalTok{movies\_df }\OtherTok{\textless{}{-}} \FunctionTok{read\_csv}\NormalTok{(file\_path)}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\begin{verbatim}
## Rows: 8807 Columns: 12
\end{verbatim}

\begin{verbatim}
## -- Column specification --------------------------------------------------------
## Delimiter: ","
## chr (11): show_id, type, title, director, cast, country, date_added, rating,...
## dbl  (1): release_year
## 
## i Use `spec()` to retrieve the full column specification for this data.
## i Specify the column types or set `show_col_types = FALSE` to quiet this message.
\end{verbatim}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\CommentTok{\# Erstelle ein neues DataFrame für die Tabelle}
\NormalTok{spalten }\OtherTok{\textless{}{-}} \FunctionTok{colnames}\NormalTok{(movies\_df)}
\NormalTok{datentypen }\OtherTok{\textless{}{-}} \FunctionTok{c}\NormalTok{(}
  \StringTok{"Absolut"}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Nominal"}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Nominal"}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Nominal"}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Nominal"}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Nominal"}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Ordinal"}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Ordinal"}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Ordinal"}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Interval"}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Nominal"}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Nominal"}
\NormalTok{)}
\NormalTok{beschreibung }\OtherTok{\textless{}{-}} \FunctionTok{c}\NormalTok{(}
    \StringTok{"Einzigartige ID der Show"}\NormalTok{, }
    \StringTok{"Film oder Serie"}\NormalTok{, }
    \StringTok{"Titel der Show"}\NormalTok{, }
    \StringTok{"Regisseur"}\NormalTok{, }
    \StringTok{"Besetzung"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"Produktionsland"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"Hinzufügedatum"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"Veröffentlichungsjahr"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"Altersfreigabe"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"Laufzeit in Minuten oder Staffeln"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"Genres"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"Kurzbeschreibung"}
\NormalTok{)}
\NormalTok{relevanz }\OtherTok{\textless{}{-}} \FunctionTok{c}\NormalTok{(}
    \StringTok{"nein"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"ja"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"ja"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"ja"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"ja"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"ja"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"nein"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"nein"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"ja"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"ja"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"ja"}\NormalTok{,}
    \StringTok{"ja"}
\NormalTok{)}

\CommentTok{\# Kombiniere die Beschreibungen und Relevanzen in ein neues DataFrame}
\NormalTok{tabelle\_df }\OtherTok{\textless{}{-}} \FunctionTok{data.frame}\NormalTok{(}\AttributeTok{Spalten =}\NormalTok{spalten, }\AttributeTok{Datentypen=}\NormalTok{datentypen,  }\AttributeTok{Beschreibung =}\NormalTok{ beschreibung, }\AttributeTok{Relevanz =}\NormalTok{ relevanz)}

\CommentTok{\# Zeige die Tabelle an}
\FunctionTok{kable}\NormalTok{(}
\NormalTok{  tabelle\_df,}
  \AttributeTok{align =} \FunctionTok{c}\NormalTok{(}\StringTok{"r"}\NormalTok{, }\StringTok{"c"}\NormalTok{, }\StringTok{"l"}\NormalTok{, }\StringTok{"c"}\NormalTok{),}
  \AttributeTok{col.names =} \FunctionTok{c}\NormalTok{(}\StringTok{"Spalten"}\NormalTok{, }\StringTok{"Datentypen"}\NormalTok{, }\StringTok{"Beschreibung"}\NormalTok{, }\StringTok{"Relevant?"}\NormalTok{),}
  \AttributeTok{caption =} \StringTok{"Tabelle der Beschreibungen und Relevanzen"}
\NormalTok{)}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\begin{longtable}[]{@{}
  >{\raggedleft\arraybackslash}p{(\linewidth - 6\tabcolsep) * \real{0.1857}}
  >{\centering\arraybackslash}p{(\linewidth - 6\tabcolsep) * \real{0.1714}}
  >{\raggedright\arraybackslash}p{(\linewidth - 6\tabcolsep) * \real{0.4857}}
  >{\centering\arraybackslash}p{(\linewidth - 6\tabcolsep) * \real{0.1571}}@{}}
\caption{Tabelle der Beschreibungen und Relevanzen}\tabularnewline
\toprule\noalign{}
\begin{minipage}[b]{\linewidth}\raggedleft
Spalten
\end{minipage} & \begin{minipage}[b]{\linewidth}\centering
Datentypen
\end{minipage} & \begin{minipage}[b]{\linewidth}\raggedright
Beschreibung
\end{minipage} & \begin{minipage}[b]{\linewidth}\centering
Relevant?
\end{minipage} \\
\midrule\noalign{}
\endfirsthead
\toprule\noalign{}
\begin{minipage}[b]{\linewidth}\raggedleft
Spalten
\end{minipage} & \begin{minipage}[b]{\linewidth}\centering
Datentypen
\end{minipage} & \begin{minipage}[b]{\linewidth}\raggedright
Beschreibung
\end{minipage} & \begin{minipage}[b]{\linewidth}\centering
Relevant?
\end{minipage} \\
\midrule\noalign{}
\endhead
\bottomrule\noalign{}
\endlastfoot
show\_id & Absolut & Einzigartige ID der Show & nein \\
type & Nominal & Film oder Serie & ja \\
title & Nominal & Titel der Show & ja \\
director & Nominal & Regisseur & ja \\
cast & Nominal & Besetzung & ja \\
country & Nominal & Produktionsland & ja \\
date\_added & Ordinal & Hinzufügedatum & nein \\
release\_year & Ordinal & Veröffentlichungsjahr & nein \\
rating & Ordinal & Altersfreigabe & ja \\
duration & Interval & Laufzeit in Minuten oder Staffeln & ja \\
listed\_in & Nominal & Genres & ja \\
description & Nominal & Kurzbeschreibung & ja \\
\end{longtable}

\section{Lade die CSV-Datei in ein
DataFrame}\label{lade-die-csv-datei-in-ein-dataframe}

file\_path \textless- ``../1\_Datenset/erstellte/fertig/shows.csv''
movies\_df \textless- read\_csv(file\_path)

\section{Erstelle ein neues DataFrame für die
Tabelle}\label{erstelle-ein-neues-dataframe-fuxfcr-die-tabelle}

spalten \textless- colnames(movies\_df) beschreibung \textless- c(
``Einzigartige ID der Show'', ``Film oder Serie'', ``Titel der Show'',
``Regisseur'', ``Besetzung'', ``Produktionsland'', ``Altersfreigabe'',
``Laufzeit in Minuten oder Staffeln'', ``Genres'', ``Kurzbeschreibung'',
``Netflix oder Disney+'' ) relevanz \textless- c( ``nein'', ``ja'',
``ja'', ``ja'', ``ja'', ``ja'', ``ja'', ``ja'', ``ja'', ``ja'', ``ja'' )

\section{Kombiniere die Beschreibungen und Relevanzen in ein neues
DataFrame}\label{kombiniere-die-beschreibungen-und-relevanzen-in-ein-neues-dataframe}

tabelle\_df \textless- data.frame(Spalten =spalten, Beschreibung =
beschreibung, Relevanz = relevanz)

\section{Zeige die Tabelle an}\label{zeige-die-tabelle-an}

kable( tabelle\_df, align = c(``r'', ``l'', ``c''), col.names =
c(``Spalten'', ``Beschreibung'', ``Relevant?''), caption = ``Tabelle der
Beschreibungen und Relevanzen'' )

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\CommentTok{\# Erstelle die Daten für die Tabelle}
\NormalTok{bewertung }\OtherTok{\textless{}{-}} \FunctionTok{c}\NormalTok{(}\StringTok{"TV{-}Y"}\NormalTok{, }\StringTok{"TV{-}Y7"}\NormalTok{, }\StringTok{"TV{-}Y7 FV"}\NormalTok{, }\StringTok{"TV{-}G"}\NormalTok{, }\StringTok{"TV{-}PG"}\NormalTok{, }\StringTok{"TV{-}14"}\NormalTok{, }\StringTok{"TV{-}MA"}\NormalTok{, }\StringTok{"G"}\NormalTok{, }\StringTok{"PG"}\NormalTok{, }\StringTok{"PG{-}13"}\NormalTok{, }\StringTok{"R"}\NormalTok{, }\StringTok{"NC{-}17"}\NormalTok{, }\StringTok{"NR"}\NormalTok{, }\StringTok{"UR"}\NormalTok{)}
\NormalTok{altersfreigabe }\OtherTok{\textless{}{-}} \FunctionTok{c}\NormalTok{(}
  \StringTok{"Für alle Kinder"}\NormalTok{, }\StringTok{"Ab 7 Jahren"}\NormalTok{, }\StringTok{"Ab 7 Jahren mit Fantasy{-}Gewalt"}\NormalTok{, }\StringTok{"Für alle Altersgruppen"}\NormalTok{, }
  \StringTok{"Ab 10 Jahren mit Elternaufsicht"}\NormalTok{, }\StringTok{"Ab 14 Jahren"}\NormalTok{, }\StringTok{"Ab 17 Jahren"}\NormalTok{, }\StringTok{"Für alle Altersgruppen"}\NormalTok{, }
  \StringTok{"Ab 10 Jahren mit Elternaufsicht"}\NormalTok{, }\StringTok{"Ab 13 Jahren"}\NormalTok{, }\StringTok{"Ab 17 Jahren"}\NormalTok{, }\StringTok{"Ab 18 Jahren"}\NormalTok{, }\StringTok{"Keine Bewertung"}\NormalTok{, }\StringTok{"Keine Bewertung"}
\NormalTok{)}

\CommentTok{\# Passende Beschreibungen in der neuen Reihenfolge}
\NormalTok{beschreibung }\OtherTok{\textless{}{-}} \FunctionTok{c}\NormalTok{(}
  \StringTok{"Für alle Kinder im Alter von 2 bis 6 Jahren geeignet."}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Enthält milde Fantasie oder komödiantische Gewalt."}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Enthält Fantasy{-}Gewalt, die kämpferischer ist als TVY7{-}Programme."}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Für Zuschauer jeden Alters geeignet. Keine bedenklichen Inhalte."}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Vorgesehen für jüngere Kinder in Begleitung eines Erwachsenen."}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Für Jugendliche ab 14 Jahren in begleitung eines Erwachsenen. Kann intensivere Themen oder Sprache enthalten."}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Für Erwachsene. Kann starke Sprache, Gewalt oder sexuelle Inhalte enthalten."}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Für alle Altersgruppen geeignet. Keine bedenklichen Inhalte."}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Einige Inhalte könnten für jüngere Kinder ungeeignet sein. Elternaufsicht empfohlen."}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Für Jugendliche ab 13 Jahren. Kann mildere Gewalt oder Sprache enthalten. Eltern werden gewarnt."}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Für Erwachsene. Kann Gewalt, Drogenkonsum oder starke Sprache enthalten."}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Nur für Erwachsene. Kann extreme Gewalt oder sexuelle Inhalte enthalten."}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Der Inhalt wurde nicht bewertet. Zuschauer sollten selbst entscheiden."}\NormalTok{,}
  \StringTok{"Der Inhalt wurde nicht bewertet oder handelt sich um eine spezielle Version. Vorsicht geboten."}
\NormalTok{)}


\CommentTok{\# Erstelle das DataFrame für die Tabelle}
\NormalTok{tabelle\_df }\OtherTok{\textless{}{-}} \FunctionTok{data.frame}\NormalTok{(}
  \AttributeTok{Bewertung =}\NormalTok{ bewertung,}
  \AttributeTok{Altersfreigabe =}\NormalTok{ altersfreigabe,}
  \AttributeTok{Beschreibung =}\NormalTok{ beschreibung}
\NormalTok{)}

\CommentTok{\# Erstelle und speichere die Tabelle als HTML{-}Datei}
\FunctionTok{kable}\NormalTok{(}
\NormalTok{  tabelle\_df,}
  \AttributeTok{align =} \FunctionTok{c}\NormalTok{(}\StringTok{"l"}\NormalTok{, }\StringTok{"c"}\NormalTok{, }\StringTok{"l"}\NormalTok{),}
  \AttributeTok{col.names =} \FunctionTok{c}\NormalTok{(}\StringTok{"Bewertung"}\NormalTok{, }\StringTok{"Altersfreigabe"}\NormalTok{, }\StringTok{"Beschreibung"}\NormalTok{),}
  \AttributeTok{caption =} \StringTok{"Altersfreigaben und ihre Bedeutung"}\NormalTok{,}
  \AttributeTok{escape =} \ConstantTok{FALSE}
\NormalTok{) }\SpecialCharTok{\%\textgreater{}\%}
  \FunctionTok{kable\_styling}\NormalTok{(}\AttributeTok{full\_width =} \ConstantTok{FALSE}\NormalTok{) }\SpecialCharTok{\%\textgreater{}\%}
  \FunctionTok{column\_spec}\NormalTok{(}\DecValTok{1}\NormalTok{, }\AttributeTok{width =} \StringTok{"5em"}\NormalTok{) }\SpecialCharTok{\%\textgreater{}\%}
  \FunctionTok{column\_spec}\NormalTok{(}\DecValTok{3}\NormalTok{, }\AttributeTok{width =} \StringTok{"25em"}\NormalTok{, }\AttributeTok{extra\_css =} \StringTok{"word{-}wrap: break{-}word; white{-}space: normal;"}\NormalTok{)}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\begin{longtable}[t]{>{\raggedright\arraybackslash}p{5em}c>{\raggedright\arraybackslash}p{25em}}
\caption{\label{tab:unnamed-chunk-2}Altersfreigaben und ihre Bedeutung}\\
\toprule
Bewertung & Altersfreigabe & Beschreibung\\
\midrule
TV-Y & Für alle Kinder & Für alle Kinder im Alter von 2 bis 6 Jahren geeignet.\\
TV-Y7 & Ab 7 Jahren & Enthält milde Fantasie oder komödiantische Gewalt.\\
TV-Y7 FV & Ab 7 Jahren mit Fantasy-Gewalt & Enthält Fantasy-Gewalt, die kämpferischer ist als TVY7-Programme.\\
TV-G & Für alle Altersgruppen & Für Zuschauer jeden Alters geeignet. Keine bedenklichen Inhalte.\\
TV-PG & Ab 10 Jahren mit Elternaufsicht & Vorgesehen für jüngere Kinder in Begleitung eines Erwachsenen.\\
\addlinespace
TV-14 & Ab 14 Jahren & Für Jugendliche ab 14 Jahren in begleitung eines Erwachsenen. Kann intensivere Themen oder Sprache enthalten.\\
TV-MA & Ab 17 Jahren & Für Erwachsene. Kann starke Sprache, Gewalt oder sexuelle Inhalte enthalten.\\
G & Für alle Altersgruppen & Für alle Altersgruppen geeignet. Keine bedenklichen Inhalte.\\
PG & Ab 10 Jahren mit Elternaufsicht & Einige Inhalte könnten für jüngere Kinder ungeeignet sein. Elternaufsicht empfohlen.\\
PG-13 & Ab 13 Jahren & Für Jugendliche ab 13 Jahren. Kann mildere Gewalt oder Sprache enthalten. Eltern werden gewarnt.\\
\addlinespace
R & Ab 17 Jahren & Für Erwachsene. Kann Gewalt, Drogenkonsum oder starke Sprache enthalten.\\
NC-17 & Ab 18 Jahren & Nur für Erwachsene. Kann extreme Gewalt oder sexuelle Inhalte enthalten.\\
NR & Keine Bewertung & Der Inhalt wurde nicht bewertet. Zuschauer sollten selbst entscheiden.\\
UR & Keine Bewertung & Der Inhalt wurde nicht bewertet oder handelt sich um eine spezielle Version. Vorsicht geboten.\\
\bottomrule
\end{longtable}

\end{document}
